點解要求公開831片段既post離奇沉底！！！！！！！！！

要求黨鐵立即公開831片段，以釋除公眾疑慮！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推